愈來愈多香港Youtuber拍睇樓片

究竟佢地係同地產商合作？
定同地產仔合作射客分佣？

應該唔關事
全部都獨家盤咩

唔洗獨家架，佢引你打俾個地產仔

地產agent拍埋youtube睇樓

日本GV睇樓變AGENT俾人搞到一身都係....
香港要急起直追

睇完就有錢買咩 有錢個啲唔睇都會買

睇樓唔洗成本啲人如果又鍾意睇，有需求自然會多人拍。